杜小喬好似都係大埔火車站

中間位

好似冇化妝 唔知有冇認錯

間條衫 短褲

22/7港鐵不合作運動

女神

曬唔到大陽好慘

所以夜晚出黎支持

佢仲未走

做咩？大埔仲搞事？

一講就走左了

原來係買野食返黎 真女神

【重開推上頂】7月27 光復元朗